如果第一個回我係讀台大我切J

睇死都冇架啦

jj已保

有精神分裂去睇醫生啦